求窗戶隔音方案

住公屋有痴線佬鄰居
求係發生慘劇前集思廣益
再係咁就變左我痴線架啦

吹牙？上嚟打我丫 死公屋仔

窗 可以用厚布簾去隔
唔知環境無咩意見比你喎

1. 隔音膠封窗邊
2. 雙層玻璃
3. 隔音窗簾 / 厚窗簾

用隔音棉好唔好

嘈音制造者
好過意唔去

隔咩音
低頻果隻Boom boom 聲好難隔
要隔音板 隔音門

高音樂器聲

要由源頭解決，一係解決佢，一係解決你自己

會出事架

高頻一般吸音綿都得，凹凹凸凸果類
係要小心材料有冇毒 例如石綿

唔怕麻煩可以加埋地氈窗廉

會唔會成本好貴